"Messenger for LoL" = "Messenger for LoL";

/*
 * Connection
 */

"Connecting..." = "正在連接…";

"Disconnected" = "斷開連接";

"Reconnect" = "重新連接中…";

"Background session will be expired in one minute." = "背景會話將被終止在一分鐘內。";

"Your presence has gone offline." = "Messenger for LoL 斷開連接";





/*
 * Login Screen
 */

"Username" = "帳號";

"Password" = "密碼";

"Select Region" = "選擇你要登錄的服務器";

"Need an account?" = "需要一個帳戶？";

"Connect" = "登錄";

"Please select region" = "選擇你要登錄的服務器";

"Please input password" = "是不是忘掉了什麼呀";

"Please input username" = "是不是忘掉了什麼呀";

"Authentication Failed, Check your credential and region" = "密碼錯誤啦檢查一下吧";






/*
 * Friends
 */

"Friends" = "好友";

"Summoner Name" = "召喚師暱稱";

"Note" = "添加備註";

"Buddy Request" = "新好友請求";

"The buddy %1$@ wants to add you to their list and see your presence online" = "%s 想要添加你為好友。";

"Remove Friend" = "刪除好友";

"Are you sure you want to remove %1$@ from your friend list?" = "你確定將 %s 從你的列表中刪除嘛？";

"Add as Friend" = "添加好友";

"Please enter summoner name you want to add" = "輸入召喚師暱稱";

"Do you want to send a friend request to %1$@?" = "你確定要向 %s 發送好友申請？";

"Request Sent!" = "好友申請已發送。";

"Summoner named %1$@ was not found" = "查無此人(薩比484傻)";





/*
 * Chat
 */

"Chat" = "在線";

"1 occupant" = "1 參與者";

"%1$d occupants" = "%d 參與者";

"New message arrived" = "新消息";

"Not connected to chat room" = "不可用";

"Enter New Chat" = "加入討論組";

"Please enter the name of chat room you want to join" = "輸入聊天室名";

"Room Name" = "房間名稱";





/*
 * Settings
 */

"Setting" = "設置";

"Sign out" = "登出";

"Are you sure you want to sign out?" = "你確定嘛？";

"Account" = "用戶";

"Summoner Name" = "召喚師暱稱";

"Status Message" = "簽名";

"Notification" = "通知";

"New Message" = "新消息提醒";

"New Friend Request" = "好友請求提醒";

"Alert Type" = "警報類型";

"Sound" = "聲音";

"Vibrate" = "振動";

"Background Session" = "Background Session";

"Since the time of background task is limited to about 3 minutes by Apple's app policy, application will be terminated after the given amount of time." = "Since the time of background task is limited to about 3 minutes by Apple's app policy, application will be terminated after the given amount of time.";

"Expiration Warning" = "Expiration Warning";

"Play notification sound" = "Play notification sound";

"Friend List" = "好友列表";

"Separate Offline Group" = "Separate Offline Group";

"Sort by" = "列表排序";

"Enter to Send" = "點擊發送";

"Show unread message first" = "優先顯示未讀消息";

"Others" = "其他";

"Language" = "語言";

"Some settings are applied after restart." = "某些設置後重新啟動應用。";



/*
 * Queue Type
 */

"Normal" = "匹配";

"Co-op" = "人機";

"Ranked" = "排位";

"Custom" = "自定義";

"Practice" = "自定義";





/*
 * Game Type
 */

"Summoner's Rift" = "召喚師峽谷";

"The Crystal Scar" = "水晶之痕";

"Twisted Treeline" = "扭曲叢林";

"ARAM" = "ARAM";





/*
 * Game Status Formatting
 */

/* In game string with Game type, Queue type and Champion (e.g. Summoner's Rift (Ranked) - KhaZix) */
"%1$@ (%2$@) - %3$@" = "%1$@ (%2$@) - %3$@";

/* In game string with Game type and Queue type (e.g. Summoner's Rift (Ranked)) */
"%1$@ (%2$@)" = "%1$@ (%2$@)";

/* In game string with Queue type and Champion (e.g. Normal Game - KhaZix) */
"%1$@ Game - %2$@" = "%1$@模式 - %2$@";

/* In game string with Queue type (e.g. Normal Game) */
"%1$@ Game" = "%1$@模式";

/* In game string with Champion */
"In Game - %1$@" = "正在遊戲 - %1$@";

/* In game string */
"In Game" = "正在遊戲";

"In Team Builder" = "陣容匹配中";

"Hosting a %1$@ Game" = "正在創建匹配模式";

"In Team Select" = "選擇隊伍中";

"In Queue" = "隊列中";

"In Champion Select" = "選擇英雄中";

"Spectating" = "觀戰中";

"Away" = "離開";

"Online" = "在線";

"Offline" = "離線";





/*
 * SHARED STRINGS
 */

"OK" = "好";

"NO" = "沒有";

"Cancel" = "取消";

"Open" = "打開";

"Close" = "關閉";

"Edit" = "編輯";

"Done" = "完成";

"Send" = "發送";

"Error" = "錯誤";

"Warning" = "警告";

"General" = "好友";

"Unknown" = "未知";

"Undefined Error" = "未定義錯誤";

"Using iOS Client" = "Using iOS Client";





/*
 * Regions
 */

"North America" = "North America";

"Europe West" = "Europe West";

"Europe Nordic & East" = "Europe Nordic & East";

"Brazil" = "Brazil";

"Korea" = "Korea";

"Latin America North" = "Latin America North";

"Latin America South" = "Latin America South";

"Oceania" = "Oceania";

"Turkey" = "Turkey";